大家入咗幾多手小米？

$19.8 六手
23號就fat fat

23號do what

間咁嘅組裝公司都有得升
呢個世界真係痴咗線

19.3 兩手咋😭

23號做乜

得一手19.4😭

1手17.0⋯⋯

特朗普同老婆離婚

10手18.28

16.62 忍手SH

2手 20.45

2手 $16.8

10手 18.1

祝師兄開頭彩

Google下有幾撚難呀